# 🇫🇷 Jeux vidéo 🇫🇷, 

**Nice that you'd like to learn some french.**  
*C'est bien que vous souhaitiez apprendre le français.*  

**In this lesson we will learn vocabulary to talk about video games**  
*Dans cette leçon, nous apprendrons le vocabulaire pour parler des jeux vidéo.*  

## Vocabulary 
🇺🇸 graphics        | 🇫🇷 graphismes    

🇺🇸 console         | 🇫🇷 console        




